簡單咁講，以後藍絲用車輛襲擊途人，就有機會有50萬兼不被起訴

大陸都無咁癲，香港起咪痴左線

50W华膶当礼券

藍屍冇腦，以為現兜兜

仲有免費裝修服務添：

其實你諗下721係同樣情況就知香港已經痴撚咗好耐

要佢地有錢無命享先得
殺雞儆猴

大陸就算冇法治，車親人/死人都係大罪，賠錢賠湯藥費都可以賠到破產，香港反而有錢收賺冇罪

簡單D黎講就係想爆機要
超過50萬分 先有3粒星
30-50萬分 就2粒星
10-30萬分 就1粒星
低過10萬分就砍掉重練
利申 我講緊overcook3

Ok 明白
以後私了藍絲醫藥費至少要超過50萬先得
屌你老母

犯罪受獎勵
姐係鼓勵人犯法
止暴制亂？

隨時免醫藥費

殮葬費

以後行街要睇車

睇都冇用，一野隊埋黎就有錢收

Push